名宿炮轟麥巴比：插花12次污染足球！在大巴黎已經沒有位置

前言：名宿炮轟姆巴佩：踩單車12次污染足球！在大巴黎已經沒有位置？前法國國腳米歇爾拉克，對姆巴佩最近的表現進行了猛烈抨擊，他堅稱這位世界杯冠軍成員在巴黎圣日耳曼沒有位置，因為他更感興趣的是羞辱他的對手，而不是踢出高效率的足球。

晚上10點，皇馬好消息：姆巴佩在大巴黎沒位置！法甲傳奇炮轟？大巴黎新主帥波切蒂諾在周四舉起了他的第一個王子公園體育場獎杯，作為大巴黎昔日球員和教練，拉克直言：如果姆巴佩還想繼續成為世界足壇最好的球員的話，他必須作出改變！他說道：姆巴佩現在在巴黎圣日耳曼沒有一席之地，他把事情弄複雜了。為什麼要玩花式假動作？為什麼他要做出12個踩單車的假動作？他的這些花哨假動作完全污染了足球，像他這樣的男孩之所以有力量，是因為他的速度，但我們再也看不到他的速度了！

拉克表示，波切蒂諾或許是姆巴佩的救星！他希望阿根廷主帥比他的前任對姆巴佩有更大的影響力，並能讓這位22歲的球員恢復到最佳狀態。我希望波帥更有勇氣去掌控姆巴佩，我不知道之前是圖赫爾指揮姆巴佩，還是姆巴佩指揮圖赫爾？姆巴佩太想秀了，總是喜歡一打幾，用假動作羞辱+嘲笑對手，這沒有任何意義。很明顯憑藉他爆發的速度，他就可以突破對手，但是他會在後面丟球。現在的他，已經習慣丟球而不是爭勝！

愈踢愈退步

有留意鈀啲波既話就知呢條撚樣場場踢心情波又想show off

下下入到禁區想傳先傳，唔想傳就俾人封晒位都起腳，完全唔係睇情況做決定。
杜曹就教到隊波依賴一個咁既球員黎進攻

趁早賣走呢條友對鈀對球員都係好事

去得呢隊波既球員
點會認真踢波
係得歐聯先會認真踢

佢同尼馬兩條撚樣不斷喺度消耗緊天賦 仲要啲打法真係幾挑釁 都真係幾令人失望

認真入8強

認同

歐聯都唔認真踢呢

尼馬已經改哂踢法
佢減少左上腳時間嘗試多做組織
上年入到歐聯決賽佢貢獻都大
同埋唔知你點定義挑釁打法
佢地都好少玩花式過人了

邊L個米歇爾拉克
無人識你喎

啲蝗字改啲唔改啲
睇到仲以為係活著何求

一陣玩得多俾人嬲到收山腳咁就一世

上年睇佢踢歐聯反而係好失望，有場淘汰賽炒完單刀，不過狂過人，都覺得佢係好勁，跟住屌你之後果場又炒單刀，決賽仲要係咁中場攞失波....

認真踢都輸

決賽比拜仁入左一球之後佢就變番以前咁好唔信隊友係咁自己上腳

去d競爭性咁低嘅聯賽就係咁

決賽前幾場都係係咁上腳，但係咁過到人，決賽係咁甩波...

踢波都唔俾插花？

踢波幾時變左田徑？
假動作都唔比？

今年psg都好廢啦

以往真係統治性

對里爾里昂都可以大炒

今年唔係輸就和

扮明叔扮大袋

人地點踢關你鳩事

痴撚線人地踢波咁具娛樂性都要屌
之前尼馬出彩虹過人又屌

你估以為個個都做到丫
難得係實戰做到仲要過到人

好似我玩fifa打極都好廢（唔駛活用sm）
人地係咁牛尾把，rainbow,sm
都搶唔到佢波，唔通我又屌佢挑釁咩
（雖然真係有d痴線人會pm屌你sm多）

有無片

中國譯名好難睇

是fifa的植入式廣告